Celica ZZT231車主請進來

好少見人講依架車
想問吓大家覺得易唔易揸？
保養如何？
零件難搵or貴or又貴又難搵？
架嘢大唔大食？
用作操車又如何呢？

希望各位路過嘅車主可以慷慨解囊，講多啲關於架車嘅嘢，thank you

童年夢想
不過雙門保費貴

非車主，但成架車都好好，如果係後驅或者四驅已經擁有過

見過有架舊款開蓬棍仔，好似第五代有出convertible

美國版易燒易漏偈油 唔知香港係咪

易操作唔大食

除咗左右軚之後有咩分別？🤔

ZZT231好似係最少人揸嘅一代Celica
同之前嘅Celica比，由Turbo轉NA，馬力細咗
又由四驅變成前驅
但係以玩NA前驅車嚟講，同期嘅Integra/Civic Type R都好玩過佢
所以唔係太受歡迎

前車主 08年賣左出去 依家想搵都搵唔返

對部車幾有興趣，但係怕冇件買同難保養維修

咁我覺得又唔怕
始終好多零件係同同期其他Toyota共用

想請問吓會唔會好難控制？會唔會有車惡過人嘅感覺？如果係P牌你又會唔會推薦？

如果係咁又幾吸引，買架車返嚟最怕係整個到麻煩

唔會難控制 架車真係唔快 但收市高同好玩
買返黎預要大執 話晒都20年車